TVB 當 紅 8 星 騷 價 流 出

我好想知究竟有咩人會搵林師傑

依8個已經叫當紅

咁計好似搵坤哥最抵

見到佢地即block

大把啦我公司前年晚宴出6萬請佢唱兩首歌

支支tvb當紅,唔係香港當紅

有三個同何雁詩有過/有緊一手

其實唔知, 但胡鴻鈞肯定唔洗三萬

上次做function 先搵完佢

坤哥

其實洗八萬蚊搵坤哥喊一場都幾抵

樂壇曱甴

係都許廷鏗啦

坤哥出名咁多
又型

2萬個件乜水黎

邊撚度紅星？

5千可以請阿fred幾多次

特務朱條仔

你係咪痴Q左線

樓下幾件蛋散都幾萬,比我都揀坤哥

8件垃圾

有無呀
一直以為佢地拎開4 5000

除佐 牙醫值個價 其他都好水

個價錢牌最紅

好波

唔知十萬搵哂牙Fred同雁詩得唔得

當紅
唔敢想像其他歌手幾錢

tvb首席男歌手

拿6萬去抽獎好過

知唔知咩叫紅？

想知其他歌手

牙醫最抵
其他WFC

乜水黎

辭工拎綜援好過啦4,5千

呢個價係直落佢袋定俾公司, 公司再拆俾佢?

公司請過女板蔡一傑 三首歌六萬

公司再拆啦 唔係點會話無線啲星搵得萬幾

陳柏乳好似都係兩萬咋喎

tvb抽幾成？

牙醫同坤哥同價

嘩好多天皇巨星呀

坤哥

後庭鏗最合理

之前搞function 撞正陳柏宇演唱會
Promote價 萬二蚊兩首歌 勁抵

何雁詩之前條仔，一廠黎明你都唔識？

唔要許廷堅要厹坤

我寧願請周中

牙醫抵玩

得牙醫值
都唱得 形象幾好
講真 佢次次出function 都有班舉牌fans 去
個勢都賺返

牙醫好似唱歌係副業？
仲有做返牙醫？

佢比我?

得牙醫係正常
講hit請坤哥都抵
何硬C邊忽值3萬5

乜嘢最真心一對、愛需要勇氣算唔算hit

on9坤哥都有8萬

唱歌又唔得，樣係衰tim，演技又普通

同意 請坤哥抵 商場show好多人

抵鬼 係都 jason

jason係唱歌好啫
講noise邊夠坤哥黎

右下角條撚樣見都未見過

謝東閔喎 謝東閔你都唔識?

係咪韓國嗰個?

僵硬症個位

我和你和你和你和你和你和你和你和你和你和你和你和你
你和你和你和你和你和你和你和你和你和你和你和你
你和你和你和你和你和你和你和你和你和你和你和你
你和你和你和你和你和你和你和你和你和你和你和你

孝義永在心唱歌好好聽請佢唱翻首歌都抵

還父得3夢？ 佢同後庭唔係爭好遠咋喎

可能同牙醫拎過903啲男歌手獎有關

好多牙醫打手

不過牙醫真係正好多

林欣彤比盡五千

中肯講，佢形象、外表算係幾好既
把聲係有辨識度，不過真係頂唔順佢唱腔，聽得好辛苦
所以佢青春頌之後都冇大hit歌係有原因既

陰司紙？

我都淨係聽過青春頌
但佢形象係最好 又算靚仔

當然值唔值呢個價係一回事
但一定值過坤哥

如果行商場見到許廷鏗點都停低聽下live, 睇下佢個樣
坤哥我真係唔知佢有咩值得我停係到睇佢

強烈推介我的志願
歌詞同首歌都好聽

俾我要牙醫算

全部都係廢人

黎明：我是說在坐咁多位都是垃圾

咁最後邊個拎左獎先

紅星

肯定吹水
路邊社消息將莖牽大學騷都係萬領蚊
呢啲奀星話唔定得3-4千

佢幾耐冇做過大學

咁嘅質素都過到萬

謝東閔、林師傑真係想像唔到…

萬幾蚊一首呀?
請過農夫 好似3,4千一首

搵過氣明星唱觀眾可能仲受落

呢度明顯講商業SHOW 啦
大學eason免費la
張敬軒 前幾年都講緊十幾年一場商場show

還父個價個人覺得係平喎
牙醫都算合理
其他就算吧拉

係 還父唱歌起碼唔差

公司請過sis 都要四萬

淨係識立及申，牙醫，mag同刀削面
淨講唱功商業show都算合理 刀削面其實可以貴啲

狗乜不 啦

其實佢哋多唔多fans

啲歌手唱兩首歌唔夠10分鐘就幾皮嘢
錢原來咁易揾

請eason到底要幾錢 一首歌計

合理: 牙醫, 坤 (雖然唔鍾意佢但以呢年幾人氣黎講算值 )
俾多咗: fred, 雁詩, mag (尤其前兩個 )
可以多d: 刀削
仲有兩個提黎晒9氣

咪玩啦
講人氣：坤>鄭>許>>>>>>>其他人
雖然牙fred係人品差又偷食
但佢接show好比心機做
次次都早到準備，唱live又算好
專業過其他人，唔算比多左了

吹大咗

屌 垃圾YouTuber都開價五位數啦
藝人唔出奇啦